Ue Põltsama moisas sel 31 Decembril 1856.
Kaibas Tönnis Sussi Kawerest et Neitsi kõrtsimees Jürri Kasik on tedda kõrtsis peksnud pitsaga ja uksist wälja likkanu.
Uettleb Jürri Kasik et on kaibaja tedda seimanud se perrast on pitsaga lönud ja uksist wälja likkanu.
Kohhus arwab et selle asja jures ei woi middagi mõista nink peab kaibaja rahhule jäma.
Mart Kongas XXX
Jaak Muandi XXX
Jürri Mintel XXX
